嚴選藍屍撐七警最柒金句。

鼠王分 : 七警打人不是故意，可輕審。

先聊者賤，打死無恕

前線員工壓力大

你哋冇做錯到！

依法處理

"佢地無做錯囉,明明係人地唔岩先,打佢有咩問題?"

"差人打人係合法"

"佢唔搞事人地邊會打佢? 抵啦,打得少,應該打死埋佢"

"7警好慘呀,無啦啦要坐監,痴撚線,明明無做錯"

"個官唔知點判,係咪黃屍黎架? 屌佢老母冚家剷"

"屌,仲有皇法既,咁都要坐監,唔怪得黃屍班撚樣覺得自己無錯啦"

"最好打撚死晒班黃屍,7警可以申請金紫荊勳章,要坐都係班黃屍坐啦,佢地搞事累到人地要坐監,痴孖根"

差佬打人，舊時都有架啦。今次俾人影到，如果捉上車先打咪無事。

難分真與假

應該會有真心膠

我聽過
你地以後有乜事唔好報警

有條藍屍稱打人七警係七俠五義，其實條藍屍知唔知乜係七俠五義？

a

華夏正道

咪講咁多啦
藍屍咁被虐狂,打佢地先啦

柒成咁，真係港之將亡必有妖孽。

笑死
要幾盲目先可以咁樣
好似仲有啲人幫曾俊華兜廿三條咁

唔理性到極點

有班維穩撚收錢做野，你估佢地唔知柒咩？但有錢收就要做野啦。

安家費

呀 Sir 做野洗咩你教

呀蛇做野唔洗你教

阿sir唔撚係藝進仔呀

其實法官冇錯都要比人屌，黃又好藍又好跟本個個犯罪都有人撐過佢冇罪，但最後個個份哂罪

但亦都有好多真心老屎忽係真心覺得果d柒野係岩

呢班

一定係狗品支那官啦

位位300,

呢班傻鳩日日睇埋d奶共報洗腦，無撚得敕架啦。

畀中界落格

警察都有阿媽生架

呀蛇坐監唔洗你教

狗品支那官

屈妖先係金句王

曾健超收美金煽動7警打人

一方面: 打條友打得好 七俠條友做得好 七個警察做得好
另一方面: 有疑點 條片剪接過 根本唔可以證明個七條友就係個七個警察

DAFAQ?

點解d研究會話香港人平均智商世界最高

好似睇到有條友話咩曾健超潑嘅係催化暴力劑令七警獸性大發打人 要嚴查佢潑咩液體

extreme數據會remove

去藍絲page撚狗應該幾好玩

又要打人又唔敢認，班垃圾真係好柒。

痴撚線

潑精液咩屌，獸性大發

潑精液都唔會獸性大發啦下話

班奶共廢老都好高架，你試下佢地無維穩費收，睇下佢地會唔會出來叫？

七俠可能係hehe呢

你問下果位侓師囉

屈人渣話你地毀左七俠。

幫七警上訴

上香討大把

講人講地都大把。

藍絲果然人才輩出

笑撚死

藍絲班廢人總算有點貢獻

上面嗰啲曲線咋喎，唔好柒啦

你咪走去同班廢老講囉，佢地當哂真架。

"呢班廢青有阿爺照顧就唔好好珍惜同感謝
竟然去奶美國佬鞋底 鬼唔望比美國警察一槍射死你"

係上年9月聽過類似咁既說話,咁岩個時美國個邊不時都有警方懷疑對黑人種類歧視既新聞
唔知係咪咁激發到對方既創作力

見到有見地大笑左出來

d廢老邊有咁好想象力，班

人大釋法個part，真係會心微笑
不得不服

why not?現在香港有乜唔會發生？

見到佢地講d野誇張到分唔到係真定假膠
其實好可悲

廢老廢中識得分辨事非就唔係廢人啦，佢地收錢出識。

最令人驚訝係，班藍絲廢老經歷過以前貪污腐敗年代，唔係會更珍惜現在咩

都話呢班人渣識分是非就唔係廢人啦，邊個畀錢畀著數佢就奶邊個啦。

睇見低智森呢條奶共狗鳩縮真係 好好笑，藍絲真係全部都係垃圾，無件似樣。

屋企人講
7警頭家因為"超"無左啦

我回佢一句

佢地打人果陣就無屋企人...
打完人要坐既時候就話頭家要散

佢又loop 番第一句

叫你老豆唔好睇咁多奶共報啦。

我成日去香討撚狗

邊位巴打？等我都過去玩下先

每個人都會犯錯，唔通唔畀機會佢地？

咁點解要拉d強姦犯，打刼果d都係一時犯錯姐。

其實 fb 籃絲 十個有九個都開分身，入面咩資料都沒放左假相，根本係收左錢既鍵盤戰士

D court case 直接拎去人大釋法
講到真既一樣

拉埋美國黎講
話咩如果係美國一早一槍打死條友
仲要被表揚
呼籲香港警察下次直接一槍打死任何「不法分子」

好似係唔知邊個高官講架

收錢維穩，有腦都知啦。

笑死